史維：強烈譴責攻擊大陸生行為，將尋求外界協助，並採取適當法律行動

Dear Members of the HKUST Community:

Regarding the incident during the Open Forum on Nov 6, which included an attack on our UST student, we want to communicate a few points:

1. After the event we have seen many video recordings of the entire incident including the deliberate and totally unacceptable assault and battery on our student. We want to reiterate that no violence on our campus will be tolerated, and we strongly condemn this attack.

2. Disciplining those responsible for this malicious incident is one of our highest priorities. We are seeking external professional help to more effectively collect and review all of the available evidence to identify those responsible for the violence as well as those deliberately shielding the violence from view, and who among them were HKUST students. We are making every effort, and hope that everyone will work with us to help quickly identify those
responsible.

3. Once we have found the attackers and those who assisted them, for those who are HKUST students we will follow the University disciplinary process and impose appropriate punishment, and no matter whether those responsible are HKUST students or not, we will pursue appropriate legal action.

4. Some among our HKUST community have expressed concern over the security arrangements for the Open Forum. We will evaluate all of the security measures as well as the process of handling safety during and following the attack.

Let us join hands to make common cause in restoring and maintaining a safe and peaceful atmosphere on our campus and among our community.

Sincerely,

Wei Shyy, President
Lionel Ni, Provost
Mark Hodgson, Vice-President for Administration and Business
Yang Wang, Dean of Science
Tim Cheng, Dean of Engineering
Kar Yan Tam, Dean of Business and Management
Kellee Tsai, Dean of Humanities and Social Science
King Chow, Director of Interdisciplinary Programs Office cum Acting Dean of Students
Roger Cheng, Associate Provost for Teaching and Learning
Andrew Cohen, Director HKUST Jockey Club Institute for Advanced Study

一隻字都無提過大陸人撞人在先，之前和你塞大陸人撥奶茶、大陸教授非禮就話查明真相先處理然後不了了之，大陸人打人在先被私了就即刻condemn兼準備法律行動，史維好難做？同史維道歉？你班校外人知唔知科大大陸人惡成點？學校偏幫成點？

推

遲早condemn埋星期五裝修同裝飾㗎喇

啲人話佢焗住condemn，咁佢起碼都應該係各打五十大板condemn埋LG1嗰幾單nds攻擊事件啦，淨係搞local喎，連登仔講到佢好為難咁款。

咪係，大陸仔隻字不提，local就講到咁嚴重

啲連登仔仲吹奏屎維
個nds推人先又唔講

LG1有NDS起底搔擾事件添

環球屎報出文屌屎維

一出即跪清算學生
咁同國秦有咩分別？
唔見連登仔吹奏國秦？

吹奏佢個d人真係弱智
呢條友咁多年前未做校長之前個名已經好臭架啦
expect佢d乜野
根本成間科大由上到下個culture個value都係好差

話左佢食狗屎大

我仲on99咁以為佢真係為學生喊 原來做緊戲

推下先
忍咗屎維同死肥閪king chow好撚耐
同堆科大好似有啲舊

學務腸事件

史維你夠撚膽督灰，我屌你老母臭閪睇下你保唔保到你間屋企

Pish

人地冇嚟過科大冇見過屎維藐嘴藐舌個閪樣㗎

嗰個中大

連登仔真係弱智

其實史維都幫得好出面
佢為左還周同學真相，上一封信講到咁強硬，又整埋protal俾人upload證據，8大咁多個校長黎講都算係咁
你諗下佢身為校長，唔係每一句說話鳩up幾句唔洗負責，佢既角色就係要對所有事中立持平先有說服力，先令大家信服佢
如果唔係同紅衛兵有乜分別，因為一句唔啱傾就抄家
係呢個時代，多一個朋友好過多個敵人，對方仲要係校長，肯出信幫手屌狗已經好好

垃圾屎幫唔落
甴近平 習近平 曱甴平

跪求大家唔好再吹奏史維
好撚多人見住倒奶茶同支那教授摸同推2個女同學嘅各一邊胸長達2-3分鐘，都係一句”將會查下”就算
無論係支那學生attack人先比人獅鳥，定支那教授喺眾目睽睽下推胸幾分鐘，喺佢眼中都唔係”one of our highest priorities”

中立持平但唔處理nds喺LG1嗰7單襲擊事件同埋須江非禮

我冇野講

haha

對唔住 屎維係冇condemn popo
個nds推人冇事之外 仲要Strongly Condemn出神獸個位手足
幫到好出面？ 幫支那人咪係囉

戲子

啲戲好到呃到一半連登仔

如果昌仔仲做緊起碼唔會咁怕事

Email: “Harassment incidents involving a number of people were reported during the gathering last night, for which the University’s Gender Discrimination Committee has started the formal procedures.”

係中立就strongly condemn下一切嘅sexual violence啦，無論係邊個做都好
依家咁樣仲唔係偏幫支那人？
Open forum嗰日又係，係支那仔推人在先，史維一隻字都冇提過呀！

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

係咪因為呢條友鳩up

胡锡进
昨天 12:53 来自 HUAWEI P30 Pro 已编辑
【谁打我们内地的孩子，虽远必惩】香港科技大学郑同学星期三被打之后，港科大校方未做任何表态。星期五，多名港科大的内地生对环球时报表达了他们对安全的担心，表示一些同学已经或者正在考虑暂时回内地规避，还用“大逃亡”来比喻内地生的状况。这样的情形让老胡想到世界一些地方曾经发生过的针对特定人群实施迫害的人道主义灾难。香港现在正在出现这样的苗头。

如今香港高校里的内地学生不敢在有当地学生的场合讲普通话，表达爱国情怀，他们随时可能遭到歧视甚至人身攻击。一些香港激进学生正在形成当年纳粹党员一般的政治狂热，不容忍内地元素在香港社会的正常存在。一段时间以来，内地的机构在香港不断被打砸，内地人被打的情况越来越多。

必须阻止这种攻击内地元素、特别是殴打内地人的歇斯底里。香港高校是内地学子集中、但被香港当地学生包围并处于绝对少数的地方。如果发生对内地人的大规模攻击，香港高校是很危险的潜在爆发点。所以星期三殴打郑同学的事件必须受到公开谴责和处理，它一旦不了了之，就很可能成为港科大和香港其他大学校园内攻击内地生的示范。港科大到现在没有对这起事件做出任何交代，这是完全不可接受的。老胡在此再次表示，如果港科大就是这样的态度，明年内地学生应当完全停止报考港科大。我还呼吁，内地所有对港科大的资助项目都应停止。

同理，香港哪所高校出现对内地学生人身侵犯的事件，都是绝对不可接受的。内地学生和资金都须对那样的香港高校发起坚决的集体抵制。失去了内地的资源，香港的那些高校都将走向衰败。

由于“一国两制”，我们内地社会无法有效影响香港的具体治理，那里喜欢游行闹事，首先是香港人的事。但是他们不能打我们内地人，不能攻击在那里读书的内地孩子。这条底线是必须坚守的。谁打我们的孩子，虽远必惩。

我愛Tony

屎維 仲話要道歉

昌仔末年都畀史維架空晒啦

仆街你幾時先肯condemn黑警

強硬？人地要clarification 話會outraged jar 肯condemn未啊？
set up portal係手足同佢講足幾日 每日幾個鐘 甚至問係咪要同學離世佢先肯做
佢先拒絕後推托 最後真係等到同學死訊傳出先肯做
大家叫佢問消防問救護問狗問領展攞資料 佢一推再推最後send左封信問狗有關催淚彈嘅使用指引同市民應該如何避免中彈
最後要clarification咪俾狗撚 講返同吠吠會一樣嘅嘢就當冇事

之前中大有人拎刀 佢DAMN左未?

DAMN YOU IDIOT

其實戴哂口罩 你哋覺得佢哋做到野？ 同掉條片塞去佢面前畀佢睇 肯定又冇睇到片佢撞跌人

屎維靠Fmo打壓學生運動 個撚樣jer窿真係睇到都唔撚開胃
禁酒禁雀打蛇唔比book場搞學生活動 日常counter prop reg day ocamp乜鳩都學支那果套
好撚小家

Tony笑得好勉強

跟得唔貼 淨係睇email咪會覺得屎維係好人
屎維淨係識係鏡頭前做戲
人前一套人後一套

請各位科大人唔好再做科大豬
唔比民選校董上台、周同學嘅離開、非禮、nds屢次嘅攻擊，校方一路都冇維護過local嘅利益呀！

前幾日話要體諒校長班人出嚟啦

屎維唔配做校長

等左五個月 等到既係佢condemn私了手足
屌你老母仲衰過各打五十大板
科大之恥

你咪比較下蘋果叔叔同佢有咩分別囉

你話你勉強要做啲野！？okay
但洗唔洗做到咁盡呀dllm

唔係去到周同學呢單去到人性底線佢都係一路碼作為緊
前幾個月一路龜縮唔肯面對 之後話人挾持佢
冇勇氣為公義發聲不特只 連瀨共嘅勇氣都冇
正一垃圾

大陸狗玩gta同拎致命武器係咪又由佢撞同比佢桶

好失望，一燒到pg同research funding就即刻跪低奶共

連登仔唔開比屎維fake到

推史維不得好死 死共狗

狗改不了吃屎

真

光復科大 屎維革職

So you dont condemn the violence from those mainland students?

咁快現形？

人民日報出咗聲
黨鐵2.0

一啖砂糖 一啖屎
假仁假義係congregation喊兩嘢
不過我相信豬大同學都收貨啦

你係科大學生?

On9 大陸仔推人先又點計 先撩者賤

佢咪試下處分涉事學生囉 幫你無限期停課 final都唔撚洗考

史維根本垃圾一個

根據呢個走勢分析，等到有NDS被襲擊，可能就會出現一波退學潮。

1. NDS係Easy target
2. NDS無特定目標
3. NDS以自己為第一利益

由以上分析所以校方咁緊要保護NDS，因為佢地根本無能力阻止事件發生。

大陸生拎刀唔撚遣責？

深潛校長或成最大贏家

屎維收皮la屌你老母
只識奶共

垃圾

如果大陸閪有咩冬瓜豆腐，搞到全港大陸閪一齊退學
大學會無好多funding，不過香港校園回復清靜，一片樂土
大家千其唔好俾呢啲事發生

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

大陸仔應該影撚咗好多相
有份以武制暴嘅手足好換新衫新袋啦

屎遺

大陸仔係人地地頭仲咁串
抵收皮啦

牛b

你呢d言論係好撚左膠同嘔心
麻煩你收回

有呀仲吹奏過一排
係要黎多幾次清算連登仔先識醒

我好早就出黎屌國泰
然後啲人俾我嘅回應係：
1.國泰係太古嘅，要俾面
2.國泰係香港品牌，一放棄就無，所以要力橕

而家班人反國泰仲勁過我

只要對方出手，我地必定10倍奉還
原則無變過，但係你條仆街求其用一句紅衛兵就想企係道德高地，九五搭八，你知唔知紅衛兵做過乜，藍絲講你呢d垃圾你又跟住講，如果係紅衛兵，史維一早死咗啦

屌 連登仔可唔可以用下腦 唔好俾屎維呃到